今年 O camp 轉移陣地， 女 fm 就黎豆腐爸爸屋企!

讀ive學人攪o camp

知唔知柒？

好yea 有得去組爸屋企玩
利申 150cm 100kg 少肥

呢更嘅張六常係本人，之前外判咗比 ive 仔

wah diu, 屋企地板受唔住喎

牙4肥佢20kg你咪又係畀佢上你屋企玩